其實真係唔怕失民心，只要唔好做得太過份

因為警察永遠都會比我地on9............
今日拉左個記者，聽日一定有排寫

只要
唔好殺人
唔好對途人無禮貌
唔好無差別打人

我地點樣都唔會失民心

燒雜物擲野 但冇傷害人啊 黑社會呢？
下下出手用車撞人用藤條打人擲鏹水蛋出人命㗎！佢哋要人哋痛苦達到佢嘅心理滿足 係相當邪惡嘅心理
警察都係 卜到人哋頭破血流 扯開人哋嘅面罩 真係下下攞人命 十分惡毒 不可原諒！

禮貌好重要, 廢中廢老唔9好理佢地

對街坊禮貌啲真係冇壞 同勇武冇衝突

盡量唔好同街坊磨擦，好多街坊自己人來，

be humble

仲有唔誤傷無辜

推